買$899 alphabounce 嚟跑步好唔好？

定加多啲買boost uncaged/ pure boost?

Yezzy

跑步就買跑鞋喇

alphabounce咪係跑鞋囉

on9

硬到咁點跑行都唔舒服
買mizuno rider 20喇好好跑

比較適合出街著多過跑步

小心冼到你仆街

我自己用alphabounce跑 真心幾好

$899呢個價超唔值
減價時低見4XX

但呢對著完跑腳會好攰 唔知點解 可能關個底時
同埋佢D LACING好蝦腳 唔係太鬆就太緊
同埋注意對野有D焗腳
差唔多價位買PURE BOOST好D 但要注意係2017年版 舊版有底過軟快爛

想貴D買對UB ST又可以出街又可以跑兩用

正解，alphabounce 著得耐會凹

zalora 買左對約$420

對鞋好硬 都唔知點解會sell佢係跑鞋

已經入左對全白alphabounce嚟跑

屌下次買早啲上黎問

我覺得行路就好舒服，跑步就..